{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162522?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 더베이제주리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペンションによってペットと一緒に入室できるところがありますが、入室をお断りする場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに予約した期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 一軒家の客室であり、IPTVとWiFiが無料です。 追加で無料映画(OTT)を提供し、オーシャンビューと屋外テラスがある客室です。 客室は禁煙です。 アメニティとバーベキュー場が利用でき、バーベキューは4人基準で30,000ウォンです。 6月から9月までは無料で屋外プールを利用でき、朝食は宿泊客は12,000ウォン、その他のお客様は15,000ウォンです。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に入室できるところがありますが、入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客や周りに迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間や料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに予約した期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の設備やサービスについて教えてください。",
            "answer": "一軒家の客室であり、IPTVとWiFiが無料です。追加で無料映画(OTT)を提供し、オーシャンビューと屋外テラスがある客室です。客室は禁煙です。アメニティとバーベキュー場が利用でき、バーベキューは4人基準で30,000ウォンです。6月から9月までは無料で屋外プールを利用でき、朝食は宿泊客は12,000ウォン、その他のお客様は15,000ウォンです。駐車もできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 684
    }
}